網上民調，請大家幫幫手

雖然我都知Yahoo無乜代表性，但希望都入去條link投一投，比大家知道你地嘅意見

推

Push

Yahoo做假架